{ "translations": {
    "The Movie Database" : "電影數據庫",
    "Movies, series and people (by The Movie Database)" : "電影、系列和人物（來自電影數據庫）",
    "The Movie Database items" : "電影數據庫項目",
    "Bad credentials" : "錯誤的憑證",
    "Bad HTTP method" : "不正確的 HTTP 方法",
    "Connected accounts" : "已連線的賬號",
    "The Movie Database integration" : "電影數據庫整合",
    "Integration of The Movie Database" : "電影數據庫整合",
    "TMDB integration provides a smart picker provider to search for movies, series or actors and link previews for them." : "TMDB 整合提供了一個智慧型挑選程式來搜索電影、系列或演員並為他們連結預覽。",
    "TMDB integration" : "TMDB 整合",
    "TMDB API key" : "TMDB API 密鑰",
    "..." : "...",
    "Leave this field empty to use the default API key which has a very large quota." : "將此欄位留空以使用具有非常大配額的默認 API 密鑰。",
    "You can create an app and API key in the \"API\" section of your TMDB account settings." : "您可以在 TMDB 帳戶設置的“API”部分創建應用程式和 API 密鑰。",
    "TMDB options saved" : "已儲存 TMDB 選項",
    "Failed to save TMDB options" : "儲存 TMDB 選項失敗",
    "Enable searching for movies/persons/series" : "啟用電影/人物/系列搜索",
    "Warning, everything you type in the search bar will be sent to TMDB." : "警告，您在搜尋欄中輸入的所有內容都將發送到 TMDB。",
    "Enable TMDB/IMDB link previews" : "啟用 TMDB/IMDB 連結預覽",
    "Enable navigation link" : "啟用導覽連結",
    "OpenStreetMap options saved" : "OpenStreetMap 選項已儲存",
    "Failed to save OpenStreetMap options" : "儲存 OpenStreetMap 選項失敗",
    "TMDB API error" : "TMDB API 錯誤",
    "Unknown error" : "錯誤不詳",
    "TMDB connected accounts settings" : "TMDB 連接帳戶設定",
    "Released on {date}" : "發布於 {date} ",
    "{hours}h {minutes}min" : "{hours}小時 {minutes}分鐘",
    "Born {date} at {place}" : "於 {date} 在 {place} 出生",
    "Born {date}" : "出生於 {date} ",
    "Dead {date}" : "卒於 {date}",
    "Known for {profession}" : "以 {profession} 聞名",
    "First air date: {date}" : "首播日期：{date}",
    "Last air date: {date}" : "最後播出日期：{date}",
    "{nb} episodes" : "{nb} 集",
    "{nb} seasons" : "{nb} 季"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}